
                      Cinefilo hasta morir,tenía muchas ganas de esta pelicula y me encuentro con un argumento pasable y con un guión aburrido,sí algunas escenas eran buenas y el final tambien lo fue pero llegó a ser aburrida y decepcionante para mi.Realmente desilusionado con esta pelicula.

Como tal la califico como un : Mala, Nota:2,5
        
            